點解仲叫人出港島？

真心唔明。無地鐵仲吹人過港島？ 想比人圍捕呀？

屌你老母搞手 有幾千手足比人拉左 你有冇諗過架？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

11.2真心唔建議出港島